其實上台出機有咩著數？

為左分期買部貴貴電話...就要上台...俾份約綁住...又要供埋息....中間上網收得唔順或死台又唔轉得...部機有咩事又要繼續供...有fd試過供緊時候俾人偷左部電話...但仲要幫個賊繼續供... 上台出機真係諗唔到有咩著數

無著數 個plan 計落係貴左
不過d 人當分期用
同埋好多人唔識計數

計落部機會買平左 睇你個plan係點

點解上台係為左分期 D人冇信用卡咩?

而且上台出機好多都要預繳

都唔關幫個賊供啦，你買左成個電話比人借左又咪係蝕咁多錢
雖然計落條數電話係平左少少，但係d plan 又貴又唔啱用

唔關事㗎
反正個number都要用
上台買機又平幾舊
分別又免息
點解唔分？

懶

我係唔明點解樓主話為左"分期買電話"所以上台出機啫 講到好似買淨機冇得分期咁

當年簽兩年約 每個月300蚊
唔洗錢有最新果部機
當時一出都5000
其實幾抵
本plan本身都100幾
之後都冇乜見過正plan

傳銷都有人信，何況出機

懶人solution
可以有齊買電話+上網+通話包晒
同埋多數心分開買電話+上台平少少
仲用免息分期令人覺得「每個月畀少少都唔係好貴姐」嘅感覺，引人上搭。

你識計嘅其實計出嚟多數係iphone平幾百，android平一二千

個plan幾好用丫

其實要預繳已經唔想出啦。我有預繳呢舊錢，出去買都得啦

以前買iphone難咪有著數

因為好多蠢人

有得分期已經係著數

大把香港人冇$但又要出新機

咪信用卡供囉

電話平少少。

十幾廿年前d上台機會即咗電訊商個標誌，用𠝹刀刮都唔甩，部機有1010標誌會有優越感

十幾廿年前d上台機會即印咗電訊商個標誌，用𠝹刀刮都唔甩，部機有1010標誌會有優越感

打唔同客路姐 有啲人基本上唔會點轉台
又諗住出新電話
成件事就fit哂佢地

睇你買咩機,iphone官價咁硬
你上台出機又送care又免月費

邊度免月費,我最多見smt個d免預繳